會探手足監既麻煩入一入來

記住帶呢d 比手足🙏🙏

我想問你係咪玩嘢呀

未試過

好好笑？

聽日帶

寄去都得

好

push

你食屎啦仆街

𨳒你老母 賤畜

hi

On9

坐個個唔係你

手足